［慎入］一人一個變態/恐怖IG

拋磚 睇睇下IG無意發現到

文字描述：血淋淋嘅唔知乜嘢 斷手 乾屍
就食飯 冇再睇

碎料啦

再拋磚

安已不

more

冇喇?

我拋左兩個磚啦 你地又無

啲followers咩心態？

好撚恐怖

心理變態

仲要香港女仔黎 到底個心理健唔健康

唔敢入去睇

睇完唔覺核突洗唔洗睇醫生

見到黑色大理花

要

唔怕比人檢舉？

啲相真既⋯⋯？

正喎

IG可以貼核突嘢咩? 露點都唔俾喎

利申:冇㩒入去

想嘔

啲手ig都好恐怖
利申 冇follow

出唔到正字嘅
「界」

睇見都覺得痛....

好撚恐怖 真定假

冇人做仆街仔就冇事
利申 有po

Young hyson個女朋友？

係

好變態

第一張係bio hazard 2 大佬

邊個黎
癡線條女又會有自己自拍

自己慢慢睇到夠

富林奶油屌你條女

屌你老母ig唔會ban呢啲社會垃圾？

Report 過，ig 話冇問題

呢d都好po出黎

懶有性格傻閪mk妹就算柒數啦
KILLING STRANGER

夠薑隊人上新聞 傻閪

你死番上大陸叫雞啦 大陸閪

此post已完，無野恐怖過呢個

算啦 呢啲戇鳩仔自己冇才能就起到周圍吠
其實自己根本係一條死廢柴